成日整喊女朋友 點算好？

我女朋友連續3日都比我整喊，我應該點做？

早兩日佢比左個fd 張相我睇，問我正唔正，我話正佢就開始喊，話驚我會鐘意第二個靚女。
琴晚佢就發現我ig有follow d j 圖，又嬲到喊。
啱啱我同fd食飯少左覆佢wtsapp，佢又喊左

我地日日朝早下就都好開心咁拍下拖咁，但係到咗夜晚就有野整喊佢，點算好？

我真係好愛佢，唔想佢成日喊，有冇巴打教下我

分手

仲有咩方法

搵第2個

佢係咪準備嚟m 荷爾蒙失調姐

毒啞佢

麻撚煩，分手啦

啞咗就唔識喊㗎屌你 ？

好似黎完冇幾耐

🍇牙
有個咁中意你既女朋友

好麻煩

就係咁先唔想佢係咁喊
喊完隻眼又會腫

溝個男朋友

幾歲啊 思想好唔成熟

表明你好愛佢 好喜歡佢咪得囉

你條女弱智

咁就中出飛啦

屌 咁撚麻煩
湊女呀依家

你地兩個都on9